帶煙入澳洲境打稅

有無師兄有經驗 帶煙入境申報每包要打幾錢稅？
果邊買唔到食開果隻 權衡緊抵唔抵

有錢

就係無錢先要計下點買最平

推

要平就帶煙絲自己卷煙喇。
每人可以帶25g 入境。